大家覺得正苦繼續封區嗎？

今日21號，正苦係咪封太子呢？大家覺得正苦繼續封區嗎